有時上大陸玩 d人都話廣東話好好聽

我話 緊係啦屌係老未 仲洗撚講既。